強烈要求祖國取消意大利及烏茲別克一帶一路合作

在祖國於經濟上的大力支持下，烏茲別克應要感恩，為何在足球上再次令祖國蒙羞。

剛在意大利簽署一帶一路協議後，新上任主帥意大利藉簡拿華路竟然未能帶領夢之隊在中國盃獲取任何錦標。簡拿華路下課！

取消該兩國的一帶一路！